認真一問,住屋問題

邊到係訓街勝地? 尖咀近文化中心夜晚訓會唔會比人趕?

金拱門都唔識
抵你訓街